手足 我可能要休息一年半載 你地接力（2）

首先大家唔好咁悲哀
我雖然有機會要休息
但係我都仲可能無事
最後我想大家全力爭取35+
咪撚計舊雲 謝

我係個個cm都睇 多謝大家
係你地教我撐落去當我知道我有機會要受嘅時候
曾經諗過做傻事
你哋冇欠我㗎
暫時我未有需要沙律同金魔法等
真係可以勉強過活
而家唔使係咁問我使唔使幫手錢銀上問題

另外我承認我好自私
認唔認罪依個問題，我淨係會諗自己點樣可以過得最好
你地未經歷過我哋而家依一個狀況，一啲資格都冇權屌我哋點解要認罪

同埋聽手足講
俾一個To do list自己
想係呢兩三個禮拜去做好一啲事
就算有乜嘢唔好彩
都可以比自己過得開心啲
1.迪士尼
2.食一間叫［秘］黃店
3.爆FF7 (done)
4.睇英超
5.睇數碼暴龍電影版
6.珍惜同手足傾計
自問朋友唔多，呢段時間好想和同路上大家多啲接觸
我怕以後無機會
有心嘅 擺低Tg隨緣搵你

另外多謝一位呢到手足今晚出左來陪我
食左一餐飯 好耐無打過邊爐
可能下次打一年後啦
最開心嘅有手足陪我
並且收到少少經濟嘅援助
衷心感激🙏

幾時搵我都得㗎

我係咪講錯嘢

如果係sorry呀

手足你近況如何

還好啦 等死姐

唔好將情況諗得咁壞

無啦 都係等 其他唔講住 只想唔好最壞